昔日既死魚魚，而家已經變成...............

當年：

而家

who the fuck

雞look

不了

還我MK妹

why 會變成咁

個吊線雙眼皮假到

當年貢獻左好多子孫比佢

完全變左大陸g 樣

我屌

前幾年都仲好地地

不弓

係咪整容呀

本身咁靚都仲要整？

屌你，世界變呢d女都變

柒到仆街

雙眼皮 開眼角

啲女正個靚，大個通常都變左雞格

劣化

Mk妹變偽韓大陸妹

當年真係好正

整容妹

Mk妹

癡撚線，咁靚都要整，呢個咩世界？

死魚魚，不了
反而當年同佢齊名既dewi 仲keep 到好pure好true

都三十幾歲啦

我屌啊

自甘墮落

撈味好重

當年真係好pure

以前靚好多，而家

J返dewi算啦

以前靚好多

好膠

法官大人，我屌!

好有有村架純feel
點解要整到咁

清純變濁氣

屌到變生魚

死魚魚已死

條眉

細個純純地咁咪幾好

依家膠到成隻大陸雞咁

咁靚都要濃妝艷抹 痴撚線
而家變成周街都見到既雞樣

MADE IN KOREA

還我精液

你受唔受得起，連登仔一人一篤都浸死你

以前好pure 好true..而家真係J 唔落

搞咩呀大佬，唔係真呀嘛

有冇個靚仔tb既相睇下

點解無哂mk妹

我屌，我屌呀

想知個雙眼皮係痴出黎定係點整
濃係濃左d, 不過人地係網拍model(?好似係), 都有工作需要
好過有好多女濃左都係醜......

開眼頭 隆鼻 打蘋果肌 墊下巴

俗曬

泡菜LOOK摧毀一切靚女

好撚柒

以前係林嘉欣
之後變吳若希
而家變大陸整容西

都話支持金仔滅撚左個垃圾韓國啦

呢個look好好多

屌好似淘寶樣

Lm

明明唔洗點化妝都靚

有冇ig,btw整到咁好膠，好唔自然，大陸個隻膠樣，以前正好多

所以話，女人真係唔明男人鍾意啲咩

咁點解咁多男人鍾意泡菜女？
佢而家明明就係泡look

以我所知，香港大部份男人都係唔迷泡
而唔迷泡嘅男人通常只會讚李英愛，IU，宋慧喬，智孝呢啲
頂多計埋子瑜同櫻花line
以上都係冇咁整容膠樣嘅女
而且男人話去旅行睇女，通常都係去台灣日本或者鬼妹，好少話去韓國睇女

整容會唔會整得太明顯

根本唔洗整

清純樣唔多唔少係有心散發出黎 到咗某一個年紀真係會變到好普通

搞撚錯晒

變左做垃圾韓雞樣

鼻同眼都整左
太明顯

覺得而家靚過以前喎

韓國d平民無整容真係7到。。

變左韓妹

唔整仲靚

141咁款

允兒秀智果d唔見哂 你都幾主觀咁代表哂所有男人喎
拿我冇話鍾意膠樣 但唔係所有整容都整到咁膠

呢啲呀
我鬼得閒同你逐個數泡菜明星呀

楊冪都係靚女走去整容
好多明星都會整 聽講話會美麗持久d

Agger

整容整到鬼五馬六

dewi完勝

dewi我都係覺得以前好d

btw我鍾意佢家姐 不過家姐而家個造型成日好騎呢咁 可能係我唔識fashion啦

好撚正wo
你地唔屌我屌牙

咁靚都整
浪費左先天條件
如果本來樣衰就話者
屌 見到都覺得on9

你肯定？

佢都20尾啦我估
變到咁好正常

整容

Where is the 'pure'?

佢ig

塊面畫上去的
咁叻轉行做畫師啦

港女收皮啦
唔撚想講就唔好撚講
要講d又串鳩人地，想點撚樣呀你

昔日咪幾好

成10年都有

想當年真係女神

呢家

btw屌埋你地個份

想當年真係好正 又pure又true
依家真係不了

對呢啲樣好撚厭

雞樣

想當年真係好撚靚

狗也不屌

整到咁

26歲其實仲可以好青春，點解要搞到自己咁俗

嘥咗個樣

當年靚到
而家不了
還我MK妹!

原先個好pure好true樣其實先最難keep，有幾多個新垣結衣可以行呢d look咁多年
但又唔係靚到成個大美人咁，一時睇唔開咪整到咁

90後唔知佢係乜水

最撚大鑊係愈整愈醜樣
本來好撚靚女
而家 ...

整容G,個開眼頭好撚明顯